<resources>
    <string name="app_name">Getting Ready</string>
    <string name="aboutme">La importancia de tener como programador de Android una Aplicación con tu C.V.:

        A estas alturas seguramente todos nostros conocemos about.me, una de las aplicaciones más famosas
        que usan tanto personas como empresas de todo el mundo para tener su perfil en la web con estilo
        de tarjeta de visita.

        Un currículum vitae es tu carta de presentación a la empresa a la que optes en tu búsqueda de empleo,
        los encargados de seleccionar personal se encontrarán con tu currículum vitae como primera referencia y,
        por lo tanto, la importancia de un buen currículum vitae radica en que, presentar un currículum pobre o
        un buen currículum puede marcar una diferencia crucial: la de encontrar o no trabajo. Así pues, no desestimes
        nunca la importancia de un buen currículum vitae y pon todo tu empeño para que tu currículum sea impecable.

        Ahora presentar una aplicación android  con tu C.V. para que sea más fácil  de compartir nuestro perfil entre
        nuestros contactos, y que mas tener uno como programador android, nuestra propia aplicacion personal con toda
        tu información para que sea mucho mas facil de contactar y de ver tus cualidades como programador.

    </string>

    <string name="componentes">Estas son las vistas basicas de Android, que debemos aprender:

        RadioButton: Nos permite 2 opciones activado (true) o desactivado (false)

        -RadioGroup: Es un contenedor que nos permite englobar a los RadioButton de forma
         que solo pueda activarse uno de ellos a la vez cuando esten dentro de este elemento.

        -CheckBox: Es un componente que nos permite 2 opciones estar marcado o desmarcado.

        -SeekBar: Un SeekBar es una extensión de ProgressBar que agrega un pulgar draggable.
         El usuario puede tocar el pulgar y arrastrar hacia la izquierda o la derecha para
         establecer el nivel de progreso actual o utilizar las teclas de flecha. Colocar widgets
         que se pueden enfocar a la izquierda o derecha de un SeekBar.

    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
